Есть завод по изготовлению бетона. Бетон состоит из компонентов: песок, гранит, цемент и вода. Добавляются компоненты в пропорции 50% - песок, 25 - гранит, 10 - цемент, 15 - вода, если компоненты будут добавлены в разном порядке или в разной пропроции - тех условия будут нарушены и блок по созданию беттонной смеси придет в негодность.  Все компоненты доставляются автомобилями, разной грузоподъемности и формы кузова, и в некоторых случаях песок и гранит может быть доставлен одним и тем же автомобилем. Готовая бетонная смесь доставляется отдельным автомобилем-миксером в течение 24 часов. В день может быть произведено 4 автомобиля-миксера. Нужно сделать заказ на 5 машин бетонной смеси, и получить заказ в течение 24 часов.